快期一問

其實運輸署個系統係咪廢架，入都入唔到去就冇曬快期位

我都已經朝朝早7點20分開定個browser,
等到7點半系統一開就click入去load...
點知佢係咁轉轉轉, 轉到7點40分even 7點45分先去到時間表果頁,
但已經被人搶購一空...
好灰...

exac7ly
最火滾有幾次話我操作次序錯誤 dklm

在於請求高手 搶快期心得 :'(

如果係26可以死心

電話狂打入去，今日得左

想問一下c兄琴日打左幾多次電話?
同埋幾點開始打, 打到幾多點鐘?

0730開始狂打

師父介紹我搵人用bot搶， $100

俾幾百蚊人地幫你搶好過啦
利申：俾300人地搶 一日搶到

樓上兩位巴打有無果啲幫手嘅contact丫? thx..

我想問下如果同時搵左2個唔同既抽快期會唔會有咩問題出現

其中一個應該唔會入去抽到?